大家係咪想學英國玩 Herd Immunity?

唔好忘記第二波輸入個案剛剛先開始爆，依家好多公司都正常返工，晏晝去買飯盒，見到好多人堂食，重有人搭枱添。

我知大家都屈咗好耐，但唔該唔好唔記得病毒係唔識分國藉，唔會大陸嚟嘅毒啲，搭過飛機嚟嘅無咁毒。再係咁鬆懈，點對得住幫我哋爭取到封關嘅醫護!

廢老要玩無辦法

淺黃店，在座都係後生打工仔